有冇人覺得呢幾年KPOP三大年末SHOW少左討論?

以公海區計,高登+2016開始 LIHKG+台仔PTT

2013年

高登
SBS 11頁
MBC 14頁
PTT
KBS 21頁
SBS 60頁
MBC 38頁

2014年

高登
MBC 10頁
PTT
SBS 123頁
KBS 82頁
MBC 72頁

2015年

PTT
SBS 158頁
KBS 161頁
MBC 98頁

2016年

LIHKG
KBS 49頁
MBC 41頁
PTT
SBS 340頁
KBS 317頁
MBC 186頁

2017年
LIHKG

SBS 2頁
PTT
SBS 94頁
KBS 157頁
MBC 140頁

2018年
LIHKG

紅白 87頁
SBS 17頁
KBS 38頁
MBC 38頁
PTT
SBS 42頁
KBS 180頁
MBC 96頁

2019年
LIHKG

紅白 74頁
SBS 3頁
MBC 2頁
PTT
SBS 13頁
KBS 56頁
MBC 73頁

你都幾得閒

樓主咁得閒

你都幾撚無聊

欣賞你有數據論證精神。

少人討論可能因為d人去哂Telegram/IG/Line group到小圈子討論，所以少咗去討論區。

畢竟討論區有時會黑來黑去，又有迷日嘅撩是鬥非，都幾趕客吓。

d人寧願圍威喂，小圈子討論就算。

冇計到KPOP PO,但記憶中都唔算多
其實都幾傷心,雖然有罵戰但冇左一個共同討論既地方

如果成日入去呢啲po，就被人話自己追緊嗰隊係阻住哂，霸哂啲時間，或者咩無興趣睇二線團，返歸啦，真係你地推埋我嗰份

音樂台d討論會正經d，

愚樂台有d歡樂Post有時都幾減壓。

有冇諗過因為19年個post係導開既

D廢青出晒去搞事賴9我

認同愚樂台咁多癲狗白卡佬點討論

收聲啦微博導

吓我印象中年末show都算好和平
最多都係嘈開唔開咪同邊個男團有資格收尾

諗漏左呢個因素，咁都無可厚非

望落和平係因為被人話嘅團唔太紅，喺連登又少飯，無人權，想拗都無得拗

別人笑佢太瘋癲，佢笑他人看不穿。

上愚台尋吓歡作吓樂就算。

sbs幾ok

因為冇以前咁好睇囉

呢個我都覺
但又講唔出點解會咁,可能E家都係自己團自屌居多,少左合作?